維園六四點解唔邀請銅鑼灣啲支那自由行參與？

人哋同類遭殺都唔關心？要香港人嚟操心？操你媽的就有，根本六四從來只係泛民搵銀的商機